重po 當党安法利刃直指新聞自由，廿四味選擇喺呢個時勢推出新solo歌 不棄之路 Respect

重po

當党安法利刃直指新聞自由，廿四味選擇喺呢個時勢推出新solo歌 不棄之路選擇Rap for HongKong

請香港人唔好放棄，唔好慣
#不棄之路 #廿四味

推 首歌好撚白

前景未明朗，難免會驚慌

香港人唔可以慣
不可放棄
push!!!!!

Push

P牌照推

推

推！！！！

Pish

推呀!!!!!!!!!!

咁多年嚟都係lmf 廿四味 企最前

推推！！

係咪假新聞衍生分化